有冇人經已唔識中意人？

自從中學既心儀對象比人食左 就開始無乜感覺
雖然有時都會叫下春 但諗深一層其實 有女姐係有邊個先？ 我諗唔到一個對象出嚟 只係覺得有女就真係幸福啦
以前覺得係未搵到岩既人
又或者係自己細膽唔敢/唔識同女仔相處 所以都無乜所謂
但慢慢發現唔知幾時開始自己好似係唔識中意人 就算覺得個女仔幾好都唔會想識想追
唔通真係要咁樣一個人過成世？ 雖然好似幾好
但有中意人既感覺好似就算做兵都開心啲
今次真係只知道感覺失了蹤。。。

連登得我一個咁唔正常係好事嚟

我.....
好似無左個種感覺

好似冇咗個動力去識

exact7ly

兩位有冇諗過點算好
定尤得自己咁樣成世

慣左一個人

我慣左一個人都好想搵個自己中意既人

同感

same here

對一個人開始有好感嗰時就會好驚鍾意咗佢
會係咁同自己講佢一定唔會鍾意我 我同佢唔夾呢啲野嚟打沉自己，咁樣算唔算？

自從失去佢之後 對愛情無咗感覺

係咁的 控制唔到自己

幾年後拍拖邊有舊時候咁享受
點樣有feel都得幾秒然後轉身走

已經冇左種動力想拍拖，見到岩feel既人都會同自己講唔好ff咁多啦，人地又唔會鐘意你，同你玩下

可能其實唔係ff 人地真係同你玩下咋

好撚中

究竟點先可以搵得番個種感覺

反而我好容易會鍾意人
但永遠去唔到愛人既地步
所以完全搵唔到動力去追人
覺得反正而家做朋友既感覺都幾好

都未失去點會痛

唔好話人地
自己學中意自己都難

呢個真
自己都唔鐘意自己
點樣令人鐘意自己

點先為止中意自己？

唉。。。。

一陣同女朋友拖住手返學

你點解識中意人

唔識鍾意人唔大問題
𧗠生出對未來既恐懼先係問題

咩意思

Same feeling

你會怕將來有一日後悔
有日突然想拍，又或者老左無人係身邊
不過如果你未驚過呢樣，仲有得返轉頭

只係想有陣時有個人係身邊陪下自己 明白自己

因為我有一顆識愛人既心

唉

唔想害人

完全係只知道感覺失了蹤 就算搵個人都係完全冇以前嗰啲感覺 雖然係好仆街但真係唔係全心中意嗰隻

exact7y 全中

點先可以破到舊冰行返出嚟

中你老母

順其自然

男校撚，工程撚，地盤撚
D人成日叫我揾返個女友
有時我都唔知咩叫鐘意
就算係靚都係望多兩眼，欣賞下就算

驚過

same

巴打同我簡直一樣
成日諗自己有幾不濟
人地點會中意自己

sad but true

追唔追得到
一唔一齊到
一齊左會唔會耐
諗到呢 d 就已經唔想諗落去

又係呢啲失敗幾次就放棄黎逃避既垃圾post，阿源都結到婚生到仔，成班自問衰過當年既阿源？

依家唔係叫春喎 係失去左一種情感。
唔係話努力就搵得番架 你明唔明呀巴打

巴打專注到係其他野到都算不幸中之大幸啦

拍拖又點
結婚又點
問下自已係搵人過世定搵咩
有冇諗過根本人地唔中意你
或者你唔中意人
拖後或婚後其中一方出去玩或者各自搵食
可能對方係你地屋企張床無限中出人
或者比人中出成孕？

係比人hurt過定係一開始就係咁
其實我覺得賺錢實在好多
有安全感
朋友,女朋友隨時會離開你

朋友同女朋友
全部野都係階段性
呢一刻開心完 唔好諗仲有以後

全部都係過客
咁諗其實好sad
有呢個念頭既話仲邊有動力維持關係

已經當左拍拖或者識朋友係日常工作
每日都會按計劃做
但唔會期望/

唔會期望 擔心 去諗之後點發展
關係好就好 唔好就算

唔敢去鐘意人 本身男校 上到去讀男人科
果陣考完dse冇耐未搞清楚自己諗法就同左個女仔一齊 過一排發覺自己唔係鐘意佢
最後hurt左佢
之後就唔太敢去拍拖

我以前都係咁 結果發現原來對方真係中意我而我就錯過咗佢 唉 更加唔想再中意人

遊過花園那少年最近你好嗎

其實依個唔係叫春post
就好似感受無所謂既親情，友情咁樣

邊有話你叫春
係話你地怕失敗就逃避，想知你努力又失敗左幾多次令你失去情感咁勁
定你覺得自己已經去到一個連阿源都去唔到既境界

我都係咁冇感覺到有時會迫自己ff會唔會鐘意呢個人或者嗰個人 但都係冇咩感覺 完全唔知咩係愛

結左婚唔代表中意 wo

失敗係中學女神比人食左？
其實係未比人食既時候經已慢慢無咩感覺
簡單嚟講係唔會再出現到同異性有心跳加速既感覺

曾經中意過一個賤人 俾佢hurt撚完之後而家都有啲驚 唔敢去

明丫
以前會心跳面紅
覺得自已世界係圍住佢轉
而家..

無錯

仲要呃自己未遇到

但其實依加個個人已經一啲都唔重要
但點解唔可以比番興奮

既感覺我

冇感覺啦

散左好耐 散個時勁hurt
搞到而家都係食完女就算，有愛冇性
已經唔識得點樣去中意一個人..好想拍拖

已經唔記得中意人嘅感覺係點

有性無愛？

係 調轉左

屌一鳩樣
仲要係a0

麻木左

agger
已經轉左基了

其實係咪唔係依個年代先有人有咁既問題？
好想有過來人講下自己點逃出這沙漠

有 d 野冇左就冇左

唔係
識好多人
一齊或者結婚 只係搵個伴

對其他女無感覺
但周不時諗返起ex
5年啦...5年都依然一樣

無愛？

如果要可悲到咁
真係寧願自己一個養下寵物好過

最要係就算睇中，一來冇動力追，二來又怕對方有仔唔敢埋手，三來又怕對方係雞係公廁

男人最愛多數都係前度
而女人最愛多數都係現任

我都好想睇中人

差不多分開咗兩年，周不時都會諗起佢
分開咗之後都有拍下拖，但無一個投入到
不斷咁分手分手分手

早幾年都話叫下春
依家無咩事我返去飲嘢先
覺得係感情上轉移左
愛情轉左去尋覓快感算

一鳩樣
只係冇人陪個時想搵人陪
但其實個個係乜水都冇所謂
男又得女又得
但你話要搵個人一齊就不了

搵個伴其實係人都得，但咁樣就冇左愛情嘅價值

雖然冇資格話人，因為自己冇試過

以前都曾經想某人成為自己生命中特別／命中注定嘅人，但愈咁諗就覺得呢種野根本唔存在

開始對一個人有好感/發展到咁上下可能會覺得自己中意佢，但時間耐左／自己冷靜一下發現可能只係imagination，一切只係我地諗成咁，只要你抽離一下，所謂嘅感覺一啲都唔真實

有啲長加1999

如果唔係結衣
我寧願一世單身

想揾個鐘意自己嘅。。。。。。。

靚女

無對象 又怕煩 不了
老到咁上下自己死鳩左佢算

會安慰自己所謂既好感

都只不過係想搵伴陪自己既感覺假象

未必冇愛既
爭在有幾愛
雖然有人真係無愛

可能只係未遇到姐

唔想又回帶呃自己了

好想有女但係又無對象
見到好嘅都唔想去識

點解想有女 其實為有女先去識真係幾無謂

男就不了 但係完全明白個感受 自己一個又想隔離多個伴 耐咗又覺得悶同煩又想自己一個 係咁loop

世界偷取了你的可愛

Me
就算覺得個女仔幾好
都唔會話想追

agger 唔鍾意識嚟做咩
d人仲成日講分散投資 我覺得唔應該係咁

我

如果我都可以咁就開心了

記得個陣我係學校識左個女仔
諗住同佢只做朋友咁樣仲好
結果都係忍唔到同佢表左白
而家做左我女朋友

恭喜你

我有女朋友 不過唔係最鍾意嗰個
比著我寧願唔識鍾意人 害少好多人 積返多啲德
識鍾意人到好似我咁嘅仆街 你就會知道唔識鍾意人係有幾好

過得去

Same Here

等待孤獨終老

祝你地白頭到老

刻骨銘心的原來留在身邊不會愉快
使我愉快的原來是過去敷衍過的

一樣.會叫春.但一諗 其實都唔係咁需要.
純粹想有人陪.

兩個方向好似一個圓圈咁
係咁loop

屌你係唔係我嚟㗎

留個位毛
情況都同樓上巴打好似
我都好想搵番個種感覺

我依家已經疊埋心水做魔法師
見親女都要不斷催眠自己，同自己講人地有男朋友諗都唔好諗跟住自然就會friendzone左

利伸:18歲 A0

同你差唔多 不過連friendzone都冇

其實口講就話單身自由
但其實唔多唔少都想有個女朋友陪下

Same here

但係唔識鐘意人既真係唔想累人
雖然我可能想累都累唔到

我屌 我都係咁
會有好感但可能見多一兩次又會覺得 其實嗰個人呢樣唔好嗰樣唔好 之後就會心諗自己咩taste
但鍾意人就難咗少少

Agger

Form 2 puppy love分手後A1到宜家 其實冇咩受傷
往後中間都有幾次曖昧 有鍾意人都有女仔鍾意我
全部都冇一齊到

yr 2尾開始feel到自己mindset轉左 開始覺得變就係不變 所有野都會過去 人來人往 開始冷淡自己既心 唔會特別去認識人 包括男女 不過人地認識我我都歡迎

到近年直頭開始反現代女性主義 並且覺得拍拖好煩 咁早結婚將來日子要點過
先唔講自己樣貌條件 冇咩拍拖經驗既我 我覺得好難去維繫一段感情 唔識去取悅人 個人又悶又on9
所以好快連朋友關係都冇咩特別去維繫 都係以笑料去保持

宜家慣左單身 好多自由 諗第時都係孤獨終老 養隻貓或者臘腸狗陪自己

但係今個學期已經係學生生涯最後一個學期 竟然比我見到一個女仔 燃點起我想拍拖既感覺 好大鑊

有冇咩方法可以選擇性去消除某啲記憶 咁樣好辛苦

巴打去馬啦 怕你未試過爭取會後悔
利申 A0乜柒都唔識

大家不如轉gay/les算啦
不過可能轉左都係無
乜都無啊

agger

當你一次又一次咁得到希望，點知由呢份希望變成失望
你就唔會再對拍拖有興趣

拍過幾次拖, 最鐘意都係初戀, 其次係第二戀, 如此類推, 越拍越冇feel, 冇左最初對愛情個種熱情, 覺得太煩就放棄左

見到靚既合眼緣既咪吹兩句水, 但唔會溝, 依家銀包多左錢, 出街唔洗理人, 時間多左做自己野, 其實反而開心左, 睇你點睇

另外女朋友依啲野時間到就有架啦, 男人30歲up事業有成你荒溝唔到咩

中學都唔追仲等幾時先追
聽我講真心鐘意人就做個有用既人比佢幸福啦

又係事業有成你荒無女咩
幾年後拍拖邊有舊時候咁享受呀

巴大 ，有90％同我一樣原來我並不孤單

自己呃唔到自己，麻木只在表面，但心底裹卻很想擁有。

回歸最原始問題 點為之鍾意一個人 定係 純粹想有個人陪 又或者係 因為憧憬愛情而拍拖

補充 其實我就嚟大學畢業

Same
仲有係冇咁多時間
番學番工踢波陪屋企陪fd都用晒我d時間
根本分唔到時間俾多一個人